{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868182110","data":{"timestamp":" 946868182110"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 6e4fac00-25d2-4bdd-8ca0-8ac0a4fe8c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" "," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868240452","data":{"timestamp":" 946868240452"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 6e4fac00-25d2-4bdd-8ca0-8ac0a4fe8c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868240569","data":{"timestamp":" 946868240569"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 6e4fac00-25d2-4bdd-8ca0-8ac0a4fe8c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" countx_1_10"," taskName":" Count to 10"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" END"," userResponse":" "," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 2"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::begin.wrd.ki.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868265789","data":{"timestamp":" 946868265788"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 3ab18efa-7bc9-421e-a1cc-e0977f40638f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__begin.wrd.ki.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kitu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITU"," userResponse":" KITU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::begin.wrd.ki.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868268800","data":{"timestamp":" 946868268799"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 3ab18efa-7bc9-421e-a1cc-e0977f40638f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__begin.wrd.ki.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kila"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::begin.wrd.ki.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868271638","data":{"timestamp":" 946868271637"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 3ab18efa-7bc9-421e-a1cc-e0977f40638f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__begin.wrd.ki.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kiti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITI"," userResponse":" KITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::begin.wrd.ki.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868275096","data":{"timestamp":" 946868275096"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 3ab18efa-7bc9-421e-a1cc-e0977f40638f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__begin.wrd.ki.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMA"," userResponse":" KIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::begin.wrd.ki.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868278094","data":{"timestamp":" 946868278093"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 3ab18efa-7bc9-421e-a1cc-e0977f40638f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__begin.wrd.ki.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kisa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISA"," userResponse":" KISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::begin.wrd.ki.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868281225","data":{"timestamp":" 946868281224"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 3ab18efa-7bc9-421e-a1cc-e0977f40638f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__begin.wrd.ki.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kinu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINU"," userResponse":" KINU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::begin.wrd.ki.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868284114","data":{"timestamp":" 946868284113"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 3ab18efa-7bc9-421e-a1cc-e0977f40638f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__begin.wrd.ki.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kiwe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIWE"," userResponse":" KIWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::begin.wrd.ki.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868287148","data":{"timestamp":" 946868287147"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 3ab18efa-7bc9-421e-a1cc-e0977f40638f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__begin.wrd.ki.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kiio"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIIO"," userResponse":" KIIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::begin.wrd.ki.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868290312","data":{"timestamp":" 946868290311"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 3ab18efa-7bc9-421e-a1cc-e0977f40638f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__begin.wrd.ki.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kiki"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKI"," userResponse":" KIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::begin.wrd.ki.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868293230","data":{"timestamp":" 946868293229"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 3ab18efa-7bc9-421e-a1cc-e0977f40638f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__begin.wrd.ki.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kifo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIFO"," userResponse":" KIFO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::begin.wrd.ki.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868296646","data":{"timestamp":" 946868296643"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 3ab18efa-7bc9-421e-a1cc-e0977f40638f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__begin.wrd.ki.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" kifo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868296770","data":{"timestamp":" 946868296769"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 3ab18efa-7bc9-421e-a1cc-e0977f40638f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__begin.wrd.ki.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" kifo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIFO"," userResponse":" KIFO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:begin.wrd.ki.show.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868343424","data":{"timestamp":" 946868343424"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 534b7369-b332-4c8b-8765-972f490711fa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_begin.wrd.ki.show.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kinu_kinu-jona-kisu"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kinu"," userResponse":" kinu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:begin.wrd.ki.show.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868352425","data":{"timestamp":" 946868352425"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 534b7369-b332-4c8b-8765-972f490711fa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_begin.wrd.ki.show.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kinu_kinu-taya-maji"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kinu"," userResponse":" kinu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:begin.wrd.ki.show.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868361416","data":{"timestamp":" 946868361416"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 534b7369-b332-4c8b-8765-972f490711fa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_begin.wrd.ki.show.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kinu_tuwe-kinu-kufa"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kinu"," userResponse":" kinu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:begin.wrd.ki.show.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868371106","data":{"timestamp":" 946868371106"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 534b7369-b332-4c8b-8765-972f490711fa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_begin.wrd.ki.show.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kisa_hapo-kisa-naye"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kisa"," userResponse":" kisa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:begin.wrd.ki.show.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868379893","data":{"timestamp":" 946868379893"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 534b7369-b332-4c8b-8765-972f490711fa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_begin.wrd.ki.show.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kila_kila-taji-lima"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kila"," userResponse":" kila"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:begin.wrd.ki.show.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868389005","data":{"timestamp":" 946868389005"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 534b7369-b332-4c8b-8765-972f490711fa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_begin.wrd.ki.show.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kiki_yawe-kiki-goti"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kiki"," userResponse":" kiki"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:begin.wrd.ki.show.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868397734","data":{"timestamp":" 946868397733"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 534b7369-b332-4c8b-8765-972f490711fa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_begin.wrd.ki.show.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kiti_refu-kiti-mpya"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kiti"," userResponse":" kiti"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:begin.wrd.ki.show.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868406997","data":{"timestamp":" 946868406997"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 534b7369-b332-4c8b-8765-972f490711fa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_begin.wrd.ki.show.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kisu_hadi-kula-kisu"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kisu"," userResponse":" kisu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:begin.wrd.ki.show.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868416534","data":{"timestamp":" 946868416534"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 534b7369-b332-4c8b-8765-972f490711fa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_begin.wrd.ki.show.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kima_yeye-kima-ulio"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kima"," userResponse":" kima"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:begin.wrd.ki.show.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868425587","data":{"timestamp":" 946868425587"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 534b7369-b332-4c8b-8765-972f490711fa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_begin.wrd.ki.show.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kipi_gani-tano-kipi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kipi"," userResponse":" kipi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:begin.wrd.ki.show.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868431361","data":{"timestamp":" 946868431360"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 534b7369-b332-4c8b-8765-972f490711fa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_begin.wrd.ki.show.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_kipi_gani-tano-kipi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868460749","data":{"timestamp":" 946868460748"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hii ni kamba ya kuruka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868460992","data":{"timestamp":" 946868460992"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hii ni kamba ya kuruka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868461446","data":{"timestamp":" 946868461445"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hii ni kamba ya kuruka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMBA"," userResponse":" KAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868461660","data":{"timestamp":" 946868461659"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hii ni kamba ya kuruka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868462425","data":{"timestamp":" 946868462423"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hii ni kamba ya kuruka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KURUKA"," userResponse":" KURUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868464251","data":{"timestamp":" 946868464250"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hii ni kamba ya kuruka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868465141","data":{"timestamp":" 946868465141"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hii ni kamba ya kuruka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868465146","data":{"timestamp":" 946868465145"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hii ni kamba ya kuruka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMBA"," userResponse":" KAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868465441","data":{"timestamp":" 946868465441"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hii ni kamba ya kuruka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868468064","data":{"timestamp":" 946868468064"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hii ni kamba ya kuruka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KURUKA"," userResponse":" KURUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868470415","data":{"timestamp":" 946868470414"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaruka kamba pekee yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868471277","data":{"timestamp":" 946868471276"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaruka kamba pekee yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANARUKA"," userResponse":" ANARUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868471815","data":{"timestamp":" 946868471814"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaruka kamba pekee yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMBA"," userResponse":" KAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868472564","data":{"timestamp":" 946868472563"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaruka kamba pekee yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEKEE"," userResponse":" PEKEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868472911","data":{"timestamp":" 946868472910"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaruka kamba pekee yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868475248","data":{"timestamp":" 946868475248"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaruka kamba pekee yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868476649","data":{"timestamp":" 946868476649"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaruka kamba pekee yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANARUKA"," userResponse":" ANARUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868477951","data":{"timestamp":" 946868477951"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaruka kamba pekee yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMBA"," userResponse":" KAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868478876","data":{"timestamp":" 946868478876"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaruka kamba pekee yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEKEE"," userResponse":" PEKEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868479813","data":{"timestamp":" 946868479812"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaruka kamba pekee yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868482181","data":{"timestamp":" 946868482180"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi ameshikiwa kamba na rafiki yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868483358","data":{"timestamp":" 946868483358"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi ameshikiwa kamba na rafiki yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMESHIKIWA"," userResponse":" AMESHIKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868483834","data":{"timestamp":" 946868483833"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi ameshikiwa kamba na rafiki yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMBA"," userResponse":" KAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868484077","data":{"timestamp":" 946868484077"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi ameshikiwa kamba na rafiki yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868484837","data":{"timestamp":" 946868484836"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi ameshikiwa kamba na rafiki yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868485265","data":{"timestamp":" 946868485264"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi ameshikiwa kamba na rafiki yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868487396","data":{"timestamp":" 946868487395"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi ameshikiwa kamba na rafiki yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868487928","data":{"timestamp":" 946868487927"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi ameshikiwa kamba na rafiki yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AMESHIKIWA"," userResponse":" START_AMESHIKIWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868488866","data":{"timestamp":" 946868488866"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi ameshikiwa kamba na rafiki yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMESHIKIWA"," userResponse":" AMESHIKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868489661","data":{"timestamp":" 946868489661"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi ameshikiwa kamba na rafiki yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KAMBA"," userResponse":" START_AMESHIKIWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868491502","data":{"timestamp":" 946868491502"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi ameshikiwa kamba na rafiki yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMBA"," userResponse":" KAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868492579","data":{"timestamp":" 946868492578"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi ameshikiwa kamba na rafiki yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868493182","data":{"timestamp":" 946868493181"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi ameshikiwa kamba na rafiki yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868494902","data":{"timestamp":" 946868494901"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi ameshikiwa kamba na rafiki yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868497189","data":{"timestamp":" 946868497189"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa Mumbi anasoma kitabu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868497827","data":{"timestamp":" 946868497826"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa Mumbi anasoma kitabu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868498657","data":{"timestamp":" 946868498656"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa Mumbi anasoma kitabu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANASOMA"," userResponse":" ANASOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868499493","data":{"timestamp":" 946868499492"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa Mumbi anasoma kitabu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITABU"," userResponse":" KITABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868501298","data":{"timestamp":" 946868501298"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa Mumbi anasoma kitabu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868502194","data":{"timestamp":" 946868502194"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa Mumbi anasoma kitabu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868502989","data":{"timestamp":" 946868502989"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa Mumbi anasoma kitabu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANASOMA"," userResponse":" ANASOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868503821","data":{"timestamp":" 946868503821"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa Mumbi anasoma kitabu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITABU"," userResponse":" KITABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868506228","data":{"timestamp":" 946868506227"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anawaaga rafiki zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868507259","data":{"timestamp":" 946868507258"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anawaaga rafiki zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAWAAGA"," userResponse":" ANAWAAGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868507866","data":{"timestamp":" 946868507865"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anawaaga rafiki zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868508420","data":{"timestamp":" 946868508419"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anawaaga rafiki zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868510437","data":{"timestamp":" 946868510437"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anawaaga rafiki zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868511550","data":{"timestamp":" 946868511550"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anawaaga rafiki zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ANAWAAGA"," userResponse":" START_ANAWAAGA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868512974","data":{"timestamp":" 946868512973"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anawaaga rafiki zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ANAWAAGA"," userResponse":" START_ANAWAAGA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868514769","data":{"timestamp":" 946868514768"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anawaaga rafiki zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAWAAGA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868515843","data":{"timestamp":" 946868515843"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anawaaga rafiki zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868516644","data":{"timestamp":" 946868516644"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anawaaga rafiki zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868518976","data":{"timestamp":" 946868518975"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaosha vyomba jikoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868519844","data":{"timestamp":" 946868519843"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaosha vyomba jikoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAOSHA"," userResponse":" ANAOSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868520459","data":{"timestamp":" 946868520459"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaosha vyomba jikoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYOMBA"," userResponse":" VYOMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868521306","data":{"timestamp":" 946868521306"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaosha vyomba jikoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIKONI"," userResponse":" JIKONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868523553","data":{"timestamp":" 946868523553"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaosha vyomba jikoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868524404","data":{"timestamp":" 946868524402"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaosha vyomba jikoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAOSHA"," userResponse":" ANAOSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868524980","data":{"timestamp":" 946868524979"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaosha vyomba jikoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYOMBA"," userResponse":" VYOMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868525730","data":{"timestamp":" 946868525729"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaosha vyomba jikoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIKONI"," userResponse":" JIKONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868528041","data":{"timestamp":" 946868528041"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaandika ubaoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868529190","data":{"timestamp":" 946868529189"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaandika ubaoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAANDIKA"," userResponse":" ANAANDIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868530286","data":{"timestamp":" 946868530285"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaandika ubaoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UBAONI"," userResponse":" UBAONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868532305","data":{"timestamp":" 946868532305"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaandika ubaoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868532829","data":{"timestamp":" 946868532828"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaandika ubaoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ANAANDIKA"," userResponse":" START_ANAANDIKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868534471","data":{"timestamp":" 946868534470"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaandika ubaoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ANAANDIKA"," userResponse":" START_ANAANDIKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868536268","data":{"timestamp":" 946868536267"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaandika ubaoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAANDIKA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868537756","data":{"timestamp":" 946868537756"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaandika ubaoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UBAONI"," userResponse":" UBAONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868540398","data":{"timestamp":" 946868540397"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa Mumbi anakula matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868541246","data":{"timestamp":" 946868541245"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa Mumbi anakula matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868542186","data":{"timestamp":" 946868542185"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa Mumbi anakula matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAKULA"," userResponse":" ANAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868543052","data":{"timestamp":" 946868543051"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa Mumbi anakula matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" MATUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868544994","data":{"timestamp":" 946868544994"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa Mumbi anakula matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868546092","data":{"timestamp":" 946868546091"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa Mumbi anakula matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868546695","data":{"timestamp":" 946868546695"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa Mumbi anakula matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ANAKULA"," userResponse":" START_ANAKULA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868548135","data":{"timestamp":" 946868548135"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa Mumbi anakula matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ANAKULA"," userResponse":" START_ANAKULA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868550009","data":{"timestamp":" 946868550009"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa Mumbi anakula matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAKULA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868550321","data":{"timestamp":" 946868550321"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa Mumbi anakula matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" ANAKULA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868551320","data":{"timestamp":" 946868551319"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa Mumbi anakula matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" MATUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868553939","data":{"timestamp":" 946868553938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi analala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868554254","data":{"timestamp":" 946868554253"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi analala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868554809","data":{"timestamp":" 946868554809"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi analala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868557126","data":{"timestamp":" 946868557126"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi analala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868557634","data":{"timestamp":" 946868557633"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi analala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868558236","data":{"timestamp":" 946868558236"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi analala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868559939","data":{"timestamp":" 946868559939"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi analala."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868560956","data":{"timestamp":" 946868560956"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi analala."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANALALA"," userResponse":" ANALALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868562693","data":{"timestamp":" 946868562692"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi analala."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868562971","data":{"timestamp":" 946868562970"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi analala."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ANALALA"," userResponse":" START_ANALALA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868564897","data":{"timestamp":" 946868564896"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi analala."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANALALA"," userResponse":" ANALALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868567212","data":{"timestamp":" 946868567211"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama anamzungumzia Mumbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868568869","data":{"timestamp":" 946868568868"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama anamzungumzia Mumbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAMZUNGUMZIA"," userResponse":" ANAMZUNGUMZIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868569495","data":{"timestamp":" 946868569494"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama anamzungumzia Mumbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868571030","data":{"timestamp":" 946868571029"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama anamzungumzia Mumbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868571962","data":{"timestamp":" 946868571961"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama anamzungumzia Mumbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ANAMZUNGUMZIA"," userResponse":" START_ANAMZUNGUMZIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868573378","data":{"timestamp":" 946868573377"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama anamzungumzia Mumbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ANAMZUNGUMZIA"," userResponse":" START_ANAMZUNGUMZIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868575555","data":{"timestamp":" 946868575554"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama anamzungumzia Mumbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAMZUNGUMZIA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868578461","data":{"timestamp":" 946868578461"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama anamzungumzia Mumbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868580773","data":{"timestamp":" 946868580772"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anafikiria."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868582043","data":{"timestamp":" 946868582043"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anafikiria."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAFIKIRIA"," userResponse":" ANAFIKIRIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868584697","data":{"timestamp":" 946868584696"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anafikiria."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868585192","data":{"timestamp":" 946868585191"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anafikiria."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ANAFIKIRIA"," userResponse":" START_ANAFIKIRIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868586020","data":{"timestamp":" 946868586019"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anafikiria."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ANAFIKIRIA"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868588123","data":{"timestamp":" 946868588121"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anafikiria."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAFIKIRIA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868590153","data":{"timestamp":" 946868590151"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Mumbi anafikiria."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868590389","data":{"timestamp":" 946868590388"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f08a0a8e-d55c-46d5-b98b-2b7ccfe4ef98"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anafikiria."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAFIKIRIA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868632218","data":{"timestamp":" 946868632218"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hii ni kamba ya kuruka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" YA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868633673","data":{"timestamp":" 946868633672"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hii ni kamba ya kuruka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868635065","data":{"timestamp":" 946868635065"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hii ni kamba ya kuruka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" KURUKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868636445","data":{"timestamp":" 946868636445"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hii ni kamba ya kuruka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868637054","data":{"timestamp":" 946868637054"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hii ni kamba ya kuruka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMBA"," userResponse":" KAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868638088","data":{"timestamp":" 946868638087"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hii ni kamba ya kuruka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" KAMBA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868638826","data":{"timestamp":" 946868638826"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hii ni kamba ya kuruka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868639840","data":{"timestamp":" 946868639839"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hii ni kamba ya kuruka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KURUKA"," userResponse":" NI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868642189","data":{"timestamp":" 946868642189"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hii ni kamba ya kuruka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KURUKA"," userResponse":" KURUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868643788","data":{"timestamp":" 946868643788"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hii ni kamba ya kuruka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868644031","data":{"timestamp":" 946868644031"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hii ni kamba ya kuruka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868644487","data":{"timestamp":" 946868644486"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hii ni kamba ya kuruka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMBA"," userResponse":" KAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868644703","data":{"timestamp":" 946868644702"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hii ni kamba ya kuruka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868645463","data":{"timestamp":" 946868645463"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hii ni kamba ya kuruka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KURUKA"," userResponse":" KURUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868648420","data":{"timestamp":" 946868648420"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaruka kamba pekee yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868649915","data":{"timestamp":" 946868649914"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaruka kamba pekee yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANARUKA"," userResponse":" ANARUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868650992","data":{"timestamp":" 946868650992"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaruka kamba pekee yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMBA"," userResponse":" KAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868652307","data":{"timestamp":" 946868652306"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaruka kamba pekee yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEKEE"," userResponse":" PEKEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868655517","data":{"timestamp":" 946868655516"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaruka kamba pekee yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868657332","data":{"timestamp":" 946868657331"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaruka kamba pekee yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868658199","data":{"timestamp":" 946868658198"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaruka kamba pekee yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANARUKA"," userResponse":" ANARUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868658737","data":{"timestamp":" 946868658736"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaruka kamba pekee yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMBA"," userResponse":" KAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868659485","data":{"timestamp":" 946868659484"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaruka kamba pekee yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEKEE"," userResponse":" PEKEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868659829","data":{"timestamp":" 946868659828"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaruka kamba pekee yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868665545","data":{"timestamp":" 946868665545"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi ameshikiwa kamba na rafiki yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868666996","data":{"timestamp":" 946868666995"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi ameshikiwa kamba na rafiki yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AMESHIKIWA"," userResponse":" START_AMESHIKIWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868667863","data":{"timestamp":" 946868667863"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi ameshikiwa kamba na rafiki yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" AMESHIKIWA"," userResponse":" START_AMESHIKIWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868669795","data":{"timestamp":" 946868669794"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi ameshikiwa kamba na rafiki yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMESHIKIWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868670543","data":{"timestamp":" 946868670542"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi ameshikiwa kamba na rafiki yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMBA"," userResponse":" KAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868671171","data":{"timestamp":" 946868671171"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi ameshikiwa kamba na rafiki yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" KAMBA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868672284","data":{"timestamp":" 946868672283"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi ameshikiwa kamba na rafiki yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868673184","data":{"timestamp":" 946868673184"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi ameshikiwa kamba na rafiki yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868673279","data":{"timestamp":" 946868673278"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi ameshikiwa kamba na rafiki yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868675092","data":{"timestamp":" 946868675091"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi ameshikiwa kamba na rafiki yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868676269","data":{"timestamp":" 946868676269"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi ameshikiwa kamba na rafiki yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMESHIKIWA"," userResponse":" AMESHIKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868676746","data":{"timestamp":" 946868676745"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi ameshikiwa kamba na rafiki yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMBA"," userResponse":" KAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868676991","data":{"timestamp":" 946868676991"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi ameshikiwa kamba na rafiki yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868677752","data":{"timestamp":" 946868677751"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi ameshikiwa kamba na rafiki yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868678177","data":{"timestamp":" 946868678177"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi ameshikiwa kamba na rafiki yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868681699","data":{"timestamp":" 946868681699"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa Mumbi anasoma kitabu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" START_MUMBI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868682630","data":{"timestamp":" 946868682630"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa Mumbi anasoma kitabu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868683239","data":{"timestamp":" 946868683239"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa Mumbi anasoma kitabu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" SASA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868684196","data":{"timestamp":" 946868684196"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa Mumbi anasoma kitabu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868685986","data":{"timestamp":" 946868685986"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa Mumbi anasoma kitabu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANASOMA"," userResponse":" ANASOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868686679","data":{"timestamp":" 946868686678"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa Mumbi anasoma kitabu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KITABU"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868687736","data":{"timestamp":" 946868687735"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa Mumbi anasoma kitabu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITABU"," userResponse":" KITABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868689491","data":{"timestamp":" 946868689491"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa Mumbi anasoma kitabu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868690128","data":{"timestamp":" 946868690128"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa Mumbi anasoma kitabu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868690956","data":{"timestamp":" 946868690955"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa Mumbi anasoma kitabu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANASOMA"," userResponse":" ANASOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868691796","data":{"timestamp":" 946868691796"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa Mumbi anasoma kitabu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITABU"," userResponse":" KITABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868694098","data":{"timestamp":" 946868694098"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anawaaga rafiki zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868696624","data":{"timestamp":" 946868696623"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anawaaga rafiki zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ANAWAAGA"," userResponse":" START_ANAWAAGA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868698098","data":{"timestamp":" 946868698097"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anawaaga rafiki zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ANAWAAGA"," userResponse":" START_ANAWAAGA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868699909","data":{"timestamp":" 946868699909"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anawaaga rafiki zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAWAAGA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868701341","data":{"timestamp":" 946868701341"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anawaaga rafiki zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868702923","data":{"timestamp":" 946868702922"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anawaaga rafiki zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868704777","data":{"timestamp":" 946868704776"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anawaaga rafiki zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868705803","data":{"timestamp":" 946868705802"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anawaaga rafiki zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAWAAGA"," userResponse":" ANAWAAGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868706405","data":{"timestamp":" 946868706404"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anawaaga rafiki zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868706958","data":{"timestamp":" 946868706957"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anawaaga rafiki zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868710214","data":{"timestamp":" 946868710213"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaosha vyomba jikoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868711439","data":{"timestamp":" 946868711438"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaosha vyomba jikoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ANAOSHA"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868712760","data":{"timestamp":" 946868712759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaosha vyomba jikoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAOSHA"," userResponse":" ANAOSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868714348","data":{"timestamp":" 946868714348"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaosha vyomba jikoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYOMBA"," userResponse":" VYOMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868715097","data":{"timestamp":" 946868715097"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaosha vyomba jikoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIKONI"," userResponse":" JIKONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868716850","data":{"timestamp":" 946868716850"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaosha vyomba jikoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868717720","data":{"timestamp":" 946868717719"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaosha vyomba jikoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAOSHA"," userResponse":" ANAOSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868718335","data":{"timestamp":" 946868718334"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaosha vyomba jikoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYOMBA"," userResponse":" VYOMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868719180","data":{"timestamp":" 946868719180"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaosha vyomba jikoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIKONI"," userResponse":" JIKONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868722832","data":{"timestamp":" 946868722831"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaandika ubaoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868724145","data":{"timestamp":" 946868724145"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaandika ubaoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAANDIKA"," userResponse":" ANAANDIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868725648","data":{"timestamp":" 946868725648"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaandika ubaoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UBAONI"," userResponse":" UBAONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868727395","data":{"timestamp":" 946868727394"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaandika ubaoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868728541","data":{"timestamp":" 946868728540"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaandika ubaoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAANDIKA"," userResponse":" ANAANDIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868729636","data":{"timestamp":" 946868729635"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anaandika ubaoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UBAONI"," userResponse":" UBAONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868732859","data":{"timestamp":" 946868732858"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa Mumbi anakula matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868734239","data":{"timestamp":" 946868734239"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa Mumbi anakula matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868734942","data":{"timestamp":" 946868734941"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa Mumbi anakula matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAKULA"," userResponse":" ANAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868735801","data":{"timestamp":" 946868735800"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa Mumbi anakula matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" MATUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868737905","data":{"timestamp":" 946868737905"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa Mumbi anakula matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868738744","data":{"timestamp":" 946868738744"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa Mumbi anakula matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868739680","data":{"timestamp":" 946868739680"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa Mumbi anakula matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAKULA"," userResponse":" ANAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868740546","data":{"timestamp":" 946868740545"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa Mumbi anakula matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" MATUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868744256","data":{"timestamp":" 946868744256"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi analala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868745439","data":{"timestamp":" 946868745439"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi analala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868745753","data":{"timestamp":" 946868745752"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi analala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868747817","data":{"timestamp":" 946868747817"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi analala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868748129","data":{"timestamp":" 946868748128"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi analala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868748681","data":{"timestamp":" 946868748680"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi analala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868750656","data":{"timestamp":" 946868750656"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi analala."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868752204","data":{"timestamp":" 946868752203"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi analala."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANALALA"," userResponse":" ANALALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868753907","data":{"timestamp":" 946868753906"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi analala."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868754923","data":{"timestamp":" 946868754922"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi analala."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANALALA"," userResponse":" ANALALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868758107","data":{"timestamp":" 946868758106"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama anamzungumzia Mumbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868759211","data":{"timestamp":" 946868759211"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama anamzungumzia Mumbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ANAMZUNGUMZIA"," userResponse":" START_ANAMZUNGUMZIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868760414","data":{"timestamp":" 946868760413"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama anamzungumzia Mumbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ANAMZUNGUMZIA"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868762547","data":{"timestamp":" 946868762546"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama anamzungumzia Mumbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAMZUNGUMZIA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868762866","data":{"timestamp":" 946868762865"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama anamzungumzia Mumbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MAMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868763871","data":{"timestamp":" 946868763871"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama anamzungumzia Mumbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868765635","data":{"timestamp":" 946868765635"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama anamzungumzia Mumbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868767293","data":{"timestamp":" 946868767293"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama anamzungumzia Mumbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAMZUNGUMZIA"," userResponse":" ANAMZUNGUMZIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868767919","data":{"timestamp":" 946868767919"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama anamzungumzia Mumbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868770218","data":{"timestamp":" 946868770217"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anafikiria."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868772747","data":{"timestamp":" 946868772746"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anafikiria."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ANAFIKIRIA"," userResponse":" START_ANAFIKIRIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868774205","data":{"timestamp":" 946868774204"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anafikiria."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAFIKIRIA"," userResponse":" ANAFIKIRIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868775976","data":{"timestamp":" 946868775975"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anafikiria."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMBI"," userResponse":" MUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868777251","data":{"timestamp":" 946868777250"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anafikiria."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAFIKIRIA"," userResponse":" ANAFIKIRIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868780155","data":{"timestamp":" 946868780154"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Mumbi anafikiria."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868780295","data":{"timestamp":" 946868780295"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 08b20b4c-ef6c-48b7-8d63-325be2b95260"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_3"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mumbi anafikiria."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAFIKIRIA"," userResponse":" ANAFIKIRIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:begin.wrd.ki.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868806298","data":{"timestamp":" 946868806298"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 69e9bcf1-0ca3-4c17-a704-4e7083fe5468"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_begin.wrd.ki.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kila_hata-pana-kila"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kila"," userResponse":" kila"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:begin.wrd.ki.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868815658","data":{"timestamp":" 946868815658"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 69e9bcf1-0ca3-4c17-a704-4e7083fe5468"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_begin.wrd.ki.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kike_kana-kike-kuoa"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kike"," userResponse":" kike"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:begin.wrd.ki.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868824334","data":{"timestamp":" 946868824333"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 69e9bcf1-0ca3-4c17-a704-4e7083fe5468"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_begin.wrd.ki.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kina_kina-nchi-yawe"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kina"," userResponse":" kina"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:begin.wrd.ki.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868833360","data":{"timestamp":" 946868833360"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 69e9bcf1-0ca3-4c17-a704-4e7083fe5468"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_begin.wrd.ki.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kifo_kuku-goti-kifo"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kifo"," userResponse":" kifo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:begin.wrd.ki.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868842415","data":{"timestamp":" 946868842414"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 69e9bcf1-0ca3-4c17-a704-4e7083fe5468"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_begin.wrd.ki.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kiio_bila-babu-kiio"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kiio"," userResponse":" kiio"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:begin.wrd.ki.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868854667","data":{"timestamp":" 946868854666"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 69e9bcf1-0ca3-4c17-a704-4e7083fe5468"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_begin.wrd.ki.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kitu_kitu-baba-sisi"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kitu"," userResponse":" kitu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:begin.wrd.ki.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868865667","data":{"timestamp":" 946868865667"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 69e9bcf1-0ca3-4c17-a704-4e7083fe5468"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_begin.wrd.ki.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kila_kila-rudi-kule"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kila"," userResponse":" kila"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:begin.wrd.ki.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868875088","data":{"timestamp":" 946868875088"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 69e9bcf1-0ca3-4c17-a704-4e7083fe5468"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_begin.wrd.ki.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kinu_kwao-kinu-sifa"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kinu"," userResponse":" kinu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:begin.wrd.ki.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868884467","data":{"timestamp":" 946868884466"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 69e9bcf1-0ca3-4c17-a704-4e7083fe5468"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_begin.wrd.ki.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kima_bibi-kima-hawa"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kima"," userResponse":" kima"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:begin.wrd.ki.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868894025","data":{"timestamp":" 946868894025"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 69e9bcf1-0ca3-4c17-a704-4e7083fe5468"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_begin.wrd.ki.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kisu_sura-nawe-kisu"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kisu"," userResponse":" kisu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:begin.wrd.ki.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868899796","data":{"timestamp":" 946868899795"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 69e9bcf1-0ca3-4c17-a704-4e7083fe5468"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_begin.wrd.ki.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_kisu_sura-nawe-kisu"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ki.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868920880","data":{"timestamp":" 946868920880"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 8435dde0-7169-40d2-90f9-25a08925ac83"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ki.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kisu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISU"," userResponse":" KISU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ki.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868921939","data":{"timestamp":" 946868921939"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 8435dde0-7169-40d2-90f9-25a08925ac83"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ki.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kisu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISU"," userResponse":" KISU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ki.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868926852","data":{"timestamp":" 946868926852"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 8435dde0-7169-40d2-90f9-25a08925ac83"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ki.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kiki"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KIKI"," userResponse":" START_KIKI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ki.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868927603","data":{"timestamp":" 946868927603"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 8435dde0-7169-40d2-90f9-25a08925ac83"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ki.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kiki"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKI"," userResponse":" KIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ki.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868928666","data":{"timestamp":" 946868928666"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 8435dde0-7169-40d2-90f9-25a08925ac83"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ki.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kiki"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKI"," userResponse":" KIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ki.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868932498","data":{"timestamp":" 946868932497"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 8435dde0-7169-40d2-90f9-25a08925ac83"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ki.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kitu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITU"," userResponse":" KITU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ki.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868933549","data":{"timestamp":" 946868933549"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 8435dde0-7169-40d2-90f9-25a08925ac83"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ki.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kitu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITU"," userResponse":" KITU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ki.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868936566","data":{"timestamp":" 946868936565"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 8435dde0-7169-40d2-90f9-25a08925ac83"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ki.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kina"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINA"," userResponse":" KINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ki.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868937634","data":{"timestamp":" 946868937633"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 8435dde0-7169-40d2-90f9-25a08925ac83"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ki.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kina"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINA"," userResponse":" KINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ki.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868941144","data":{"timestamp":" 946868941144"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 8435dde0-7169-40d2-90f9-25a08925ac83"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ki.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kila"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ki.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868942210","data":{"timestamp":" 946868942209"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 8435dde0-7169-40d2-90f9-25a08925ac83"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ki.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kila"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ki.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868944845","data":{"timestamp":" 946868944845"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 8435dde0-7169-40d2-90f9-25a08925ac83"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ki.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kile"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILE"," userResponse":" KILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ki.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868945903","data":{"timestamp":" 946868945902"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 8435dde0-7169-40d2-90f9-25a08925ac83"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ki.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kile"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILE"," userResponse":" KILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ki.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868950377","data":{"timestamp":" 946868950376"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 8435dde0-7169-40d2-90f9-25a08925ac83"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ki.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kipi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPI"," userResponse":" KIPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ki.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868951431","data":{"timestamp":" 946868951430"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 8435dde0-7169-40d2-90f9-25a08925ac83"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ki.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kipi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPI"," userResponse":" KIPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ki.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868955411","data":{"timestamp":" 946868955411"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 8435dde0-7169-40d2-90f9-25a08925ac83"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ki.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kisa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISA"," userResponse":" KISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ki.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868956450","data":{"timestamp":" 946868956450"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 8435dde0-7169-40d2-90f9-25a08925ac83"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ki.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kisa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISA"," userResponse":" KISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ki.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868961405","data":{"timestamp":" 946868961405"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 8435dde0-7169-40d2-90f9-25a08925ac83"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ki.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kiwe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIWE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ki.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868962464","data":{"timestamp":" 946868962463"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 8435dde0-7169-40d2-90f9-25a08925ac83"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ki.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kiwe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIWE"," userResponse":" KIWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ki.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868968655","data":{"timestamp":" 946868968654"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 8435dde0-7169-40d2-90f9-25a08925ac83"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ki.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kifo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIFO"," userResponse":" KIFO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ki.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868969727","data":{"timestamp":" 946868969726"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 8435dde0-7169-40d2-90f9-25a08925ac83"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ki.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kifo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIFO"," userResponse":" KIFO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ki.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868973195","data":{"timestamp":" 946868973195"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 8435dde0-7169-40d2-90f9-25a08925ac83"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ki.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" kifo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868973268","data":{"timestamp":" 946868973267"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 8435dde0-7169-40d2-90f9-25a08925ac83"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ki.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" kifo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIFO"," userResponse":" KIFO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868993142","data":{"timestamp":" 946868993142"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868993782","data":{"timestamp":" 946868993781"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868994038","data":{"timestamp":" 946868994037"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868994602","data":{"timestamp":" 946868994601"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868995761","data":{"timestamp":" 946868995760"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868996531","data":{"timestamp":" 946868996530"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868997952","data":{"timestamp":" 946868997951"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868998860","data":{"timestamp":" 946868998860"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868999503","data":{"timestamp":" 946868999502"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869000442","data":{"timestamp":" 946869000442"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAITWA"," userResponse":" ANAITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869001094","data":{"timestamp":" 946869001093"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869003527","data":{"timestamp":" 946869003527"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869003782","data":{"timestamp":" 946869003781"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869004717","data":{"timestamp":" 946869004717"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869005608","data":{"timestamp":" 946869005607"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869006456","data":{"timestamp":" 946869006456"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPISHI"," userResponse":" MPISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869007365","data":{"timestamp":" 946869007364"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869010159","data":{"timestamp":" 946869010158"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869010595","data":{"timestamp":" 946869010595"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869011305","data":{"timestamp":" 946869011304"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869012365","data":{"timestamp":" 946869012364"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869013305","data":{"timestamp":" 946869013304"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDA"," userResponse":" ALIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869014135","data":{"timestamp":" 946869014135"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONJA"," userResponse":" KUONJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869015099","data":{"timestamp":" 946869015099"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869016717","data":{"timestamp":" 946869016717"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIVYOPIKWA"," userResponse":" VILIVYOPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869016926","data":{"timestamp":" 946869016925"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869017783","data":{"timestamp":" 946869017783"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWAKE"," userResponse":" WANAWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869018494","data":{"timestamp":" 946869018494"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869018804","data":{"timestamp":" 946869018803"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869019688","data":{"timestamp":" 946869019687"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869020754","data":{"timestamp":" 946869020754"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJINI"," userResponse":" KIJIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869023714","data":{"timestamp":" 946869023714"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869024318","data":{"timestamp":" 946869024318"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869025428","data":{"timestamp":" 946869025427"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869026563","data":{"timestamp":" 946869026563"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPITA"," userResponse":" ALIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869026909","data":{"timestamp":" 946869026909"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869027774","data":{"timestamp":" 946869027773"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869029000","data":{"timestamp":" 946869029000"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKIYE"," userResponse":" RAFIKIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869029837","data":{"timestamp":" 946869029836"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869032509","data":{"timestamp":" 946869032509"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869033410","data":{"timestamp":" 946869033410"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869033992","data":{"timestamp":" 946869033991"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869034242","data":{"timestamp":" 946869034241"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869034977","data":{"timestamp":" 946869034976"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869035797","data":{"timestamp":" 946869035796"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGUNI"," userResponse":" CHUNGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869038471","data":{"timestamp":" 946869038470"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869039470","data":{"timestamp":" 946869039470"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPENDA"," userResponse":" ANAPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869039949","data":{"timestamp":" 946869039949"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869040219","data":{"timestamp":" 946869040218"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869041015","data":{"timestamp":" 946869041014"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869042322","data":{"timestamp":" 946869042321"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869042653","data":{"timestamp":" 946869042652"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869043897","data":{"timestamp":" 946869043896"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMUKO"," userResponse":" MSISIMUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869044822","data":{"timestamp":" 946869044821"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869045487","data":{"timestamp":" 946869045487"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869045741","data":{"timestamp":" 946869045741"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869046606","data":{"timestamp":" 946869046606"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869047158","data":{"timestamp":" 946869047158"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869047748","data":{"timestamp":" 946869047747"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869048323","data":{"timestamp":" 946869048322"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869051074","data":{"timestamp":" 946869051073"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869052344","data":{"timestamp":" 946869052343"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869053366","data":{"timestamp":" 946869053366"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869054732","data":{"timestamp":" 946869054731"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAZIJAIVA"," userResponse":" HAZIJAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869055785","data":{"timestamp":" 946869055785"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869056325","data":{"timestamp":" 946869056324"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" HIVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869057488","data":{"timestamp":" 946869057488"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBUNI"," userResponse":" KARIBUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869058938","data":{"timestamp":" 946869058938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAIVA"," userResponse":" ZITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869060074","data":{"timestamp":" 946869060073"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUBIRI"," userResponse":" SUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869060626","data":{"timestamp":" 946869060626"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869061589","data":{"timestamp":" 946869061588"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869064172","data":{"timestamp":" 946869064172"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869065157","data":{"timestamp":" 946869065157"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869065464","data":{"timestamp":" 946869065464"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869066241","data":{"timestamp":" 946869066235"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869067617","data":{"timestamp":" 946869067617"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869068287","data":{"timestamp":" 946869068286"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869068710","data":{"timestamp":" 946869068710"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869069566","data":{"timestamp":" 946869069565"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869070614","data":{"timestamp":" 946869070613"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869071096","data":{"timestamp":" 946869071095"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINA"," userResponse":" NINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869072050","data":{"timestamp":" 946869072050"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJUKUMU"," userResponse":" MAJUKUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869072250","data":{"timestamp":" 946869072250"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869073033","data":{"timestamp":" 946869073033"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869075677","data":{"timestamp":" 946869075676"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869076686","data":{"timestamp":" 946869076685"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJUA"," userResponse":" ALIJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869077657","data":{"timestamp":" 946869077656"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGESUBIRI"," userResponse":" ANGESUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869078871","data":{"timestamp":" 946869078871"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869079495","data":{"timestamp":" 946869079495"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" SHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869080647","data":{"timestamp":" 946869080646"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869081475","data":{"timestamp":" 946869081475"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEMPA"," userResponse":" ANGEMPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869082210","data":{"timestamp":" 946869082210"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" KAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869082379","data":{"timestamp":" 946869082379"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869083154","data":{"timestamp":" 946869083153"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869086433","data":{"timestamp":" 946869086433"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869087726","data":{"timestamp":" 946869087725"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWABIA"," userResponse":" AKAMWABIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869088577","data":{"timestamp":" 946869088577"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869090778","data":{"timestamp":" 946869090778"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITASOKOTA"," userResponse":" NITASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869091663","data":{"timestamp":" 946869091663"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869092904","data":{"timestamp":" 946869092903"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIFUNGE"," userResponse":" NIFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869093585","data":{"timestamp":" 946869093585"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869094154","data":{"timestamp":" 946869094153"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869094797","data":{"timestamp":" 946869094796"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869095827","data":{"timestamp":" 946869095827"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANGU"," userResponse":" KWANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869096227","data":{"timestamp":" 946869096226"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869096964","data":{"timestamp":" 946869096963"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869097467","data":{"timestamp":" 946869097466"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869097931","data":{"timestamp":" 946869097930"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869098559","data":{"timestamp":" 946869098558"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869100887","data":{"timestamp":" 946869100886"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869102575","data":{"timestamp":" 946869102575"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAKAPOIVA"," userResponse":" ZITAKAPOIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869103732","data":{"timestamp":" 946869103731"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VUTA"," userResponse":" VUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869104515","data":{"timestamp":" 946869104514"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869104992","data":{"timestamp":" 946869104991"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869106072","data":{"timestamp":" 946869106071"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKIMBIA"," userResponse":" NITAKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869106639","data":{"timestamp":" 946869106638"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIJE"," userResponse":" NIJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869109293","data":{"timestamp":" 946869109293"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869110211","data":{"timestamp":" 946869110211"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869110930","data":{"timestamp":" 946869110930"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869111118","data":{"timestamp":" 946869111118"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869111647","data":{"timestamp":" 946869111646"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869112378","data":{"timestamp":" 946869112377"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869112947","data":{"timestamp":" 946869112946"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869115872","data":{"timestamp":" 946869115871"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869116499","data":{"timestamp":" 946869116499"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869119799","data":{"timestamp":" 946869119798"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869121201","data":{"timestamp":" 946869121201"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869121495","data":{"timestamp":" 946869121495"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869122367","data":{"timestamp":" 946869122366"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869123630","data":{"timestamp":" 946869123629"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869124512","data":{"timestamp":" 946869124511"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869124611","data":{"timestamp":" 946869124611"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869124961","data":{"timestamp":" 946869124960"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869126025","data":{"timestamp":" 946869126024"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMKO"," userResponse":" MSISIMKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869126981","data":{"timestamp":" 946869126980"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869128984","data":{"timestamp":" 946869128984"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869129840","data":{"timestamp":" 946869129839"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869129946","data":{"timestamp":" 946869129946"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869130938","data":{"timestamp":" 946869130938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869132421","data":{"timestamp":" 946869132420"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869133486","data":{"timestamp":" 946869133485"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" MATAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869135054","data":{"timestamp":" 946869135053"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANAPIKWA"," userResponse":" YANAPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869135607","data":{"timestamp":" 946869135606"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869136364","data":{"timestamp":" 946869136364"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869139342","data":{"timestamp":" 946869139341"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869140582","data":{"timestamp":" 946869140582"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWITA"," userResponse":" WAKAMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869141387","data":{"timestamp":" 946869141387"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869142495","data":{"timestamp":" 946869142495"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869143098","data":{"timestamp":" 946869143096"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869144080","data":{"timestamp":" 946869144079"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869144942","data":{"timestamp":" 946869144941"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869146066","data":{"timestamp":" 946869146065"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869147168","data":{"timestamp":" 946869147167"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YATAIVA"," userResponse":" YATAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869149900","data":{"timestamp":" 946869149899"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869150922","data":{"timestamp":" 946869150921"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869152626","data":{"timestamp":" 946869152626"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869153273","data":{"timestamp":" 946869153272"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869153683","data":{"timestamp":" 946869153682"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869154513","data":{"timestamp":" 946869154512"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869157344","data":{"timestamp":" 946869157343"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869158533","data":{"timestamp":" 946869158533"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASHAURI"," userResponse":" AKASHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869159144","data":{"timestamp":" 946869159142"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869159995","data":{"timestamp":" 946869159994"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869161289","data":{"timestamp":" 946869161288"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATASOKOTA"," userResponse":" ATASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869162171","data":{"timestamp":" 946869162170"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869163310","data":{"timestamp":" 946869163310"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869163801","data":{"timestamp":" 946869163800"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869164401","data":{"timestamp":" 946869164400"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869165284","data":{"timestamp":" 946869165283"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869165945","data":{"timestamp":" 946869165944"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869166608","data":{"timestamp":" 946869166608"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869167134","data":{"timestamp":" 946869167133"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869167888","data":{"timestamp":" 946869167888"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869168364","data":{"timestamp":" 946869168364"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869168891","data":{"timestamp":" 946869168890"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869169891","data":{"timestamp":" 946869169890"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKUBWA"," userResponse":" KIKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869170169","data":{"timestamp":" 946869170169"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869171053","data":{"timestamp":" 946869171052"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869173105","data":{"timestamp":" 946869173104"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869173967","data":{"timestamp":" 946869173967"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869174907","data":{"timestamp":" 946869174906"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869175540","data":{"timestamp":" 946869175539"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869175768","data":{"timestamp":" 946869175768"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869176712","data":{"timestamp":" 946869176711"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869177869","data":{"timestamp":" 946869177868"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869178420","data":{"timestamp":" 946869178419"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869179221","data":{"timestamp":" 946869179220"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869180013","data":{"timestamp":" 946869180013"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869180600","data":{"timestamp":" 946869180600"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869181456","data":{"timestamp":" 946869181455"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869182342","data":{"timestamp":" 946869182342"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869183196","data":{"timestamp":" 946869183195"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAONA"," userResponse":" WAKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869183909","data":{"timestamp":" 946869183909"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869185944","data":{"timestamp":" 946869185944"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869186496","data":{"timestamp":" 946869186495"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869187490","data":{"timestamp":" 946869187489"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869188177","data":{"timestamp":" 946869188176"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869191483","data":{"timestamp":" 946869191482"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869192867","data":{"timestamp":" 946869192866"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869193116","data":{"timestamp":" 946869193116"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869193526","data":{"timestamp":" 946869193525"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869194365","data":{"timestamp":" 946869194364"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869195696","data":{"timestamp":" 946869195696"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869197321","data":{"timestamp":" 946869197320"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869197566","data":{"timestamp":" 946869197566"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869198636","data":{"timestamp":" 946869198635"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FURAHA"," userResponse":" FURAHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869200224","data":{"timestamp":" 946869200223"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869201742","data":{"timestamp":" 946869201742"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869202538","data":{"timestamp":" 946869202537"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869202652","data":{"timestamp":" 946869202652"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869203333","data":{"timestamp":" 946869203332"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869204237","data":{"timestamp":" 946869204237"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869206286","data":{"timestamp":" 946869206285"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAAMINI"," userResponse":" NAAMINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869206529","data":{"timestamp":" 946869206529"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869207270","data":{"timestamp":" 946869207270"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869208185","data":{"timestamp":" 946869208185"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869208415","data":{"timestamp":" 946869208415"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869209659","data":{"timestamp":" 946869209659"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869212039","data":{"timestamp":" 946869212038"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869212458","data":{"timestamp":" 946869212457"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869213160","data":{"timestamp":" 946869213159"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869214079","data":{"timestamp":" 946869214079"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWITA"," userResponse":" ALIMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869215107","data":{"timestamp":" 946869215106"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869216312","data":{"timestamp":" 946869216311"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869217004","data":{"timestamp":" 946869217003"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869218195","data":{"timestamp":" 946869218195"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMEJAA"," userResponse":" KIMEJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869218850","data":{"timestamp":" 946869218849"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869219683","data":{"timestamp":" 946869219683"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869219848","data":{"timestamp":" 946869219847"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869220880","data":{"timestamp":" 946869220880"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869223132","data":{"timestamp":" 946869223131"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869223651","data":{"timestamp":" 946869223650"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869224484","data":{"timestamp":" 946869224484"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869227469","data":{"timestamp":" 946869227469"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869228182","data":{"timestamp":" 946869228181"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869228804","data":{"timestamp":" 946869228803"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869229665","data":{"timestamp":" 946869229665"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869230707","data":{"timestamp":" 946869230706"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869232925","data":{"timestamp":" 946869232924"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869233373","data":{"timestamp":" 946869233372"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869234376","data":{"timestamp":" 946869234375"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869235537","data":{"timestamp":" 946869235537"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869236680","data":{"timestamp":" 946869236680"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHAURI"," userResponse":" ALISHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869237480","data":{"timestamp":" 946869237480"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869238989","data":{"timestamp":" 946869238988"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASOKOTE"," userResponse":" ASOKOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869239924","data":{"timestamp":" 946869239923"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869241258","data":{"timestamp":" 946869241258"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869241790","data":{"timestamp":" 946869241789"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869242418","data":{"timestamp":" 946869242417"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869243282","data":{"timestamp":" 946869243281"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869244109","data":{"timestamp":" 946869244108"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869244754","data":{"timestamp":" 946869244754"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869245322","data":{"timestamp":" 946869245322"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869246097","data":{"timestamp":" 946869246097"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869246623","data":{"timestamp":" 946869246622"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869247224","data":{"timestamp":" 946869247223"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869247442","data":{"timestamp":" 946869247442"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869248126","data":{"timestamp":" 946869248126"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869248974","data":{"timestamp":" 946869248974"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869251413","data":{"timestamp":" 946869251413"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869251793","data":{"timestamp":" 946869251791"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869252456","data":{"timestamp":" 946869252455"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869253248","data":{"timestamp":" 946869253247"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAONA"," userResponse":" AKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869253500","data":{"timestamp":" 946869253500"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869253989","data":{"timestamp":" 946869253988"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869254822","data":{"timestamp":" 946869254821"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869255609","data":{"timestamp":" 946869255608"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869256675","data":{"timestamp":" 946869256674"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869257276","data":{"timestamp":" 946869257276"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869260563","data":{"timestamp":" 946869260562"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869261321","data":{"timestamp":" 946869261320"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869262314","data":{"timestamp":" 946869262314"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAFIKA"," userResponse":" ANAFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869263199","data":{"timestamp":" 946869263198"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869264259","data":{"timestamp":" 946869264258"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869264757","data":{"timestamp":" 946869264756"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869265837","data":{"timestamp":" 946869265836"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869267008","data":{"timestamp":" 946869267007"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869268372","data":{"timestamp":" 946869268371"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMEFUNGWA"," userResponse":" IMEFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869268730","data":{"timestamp":" 946869268730"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869269420","data":{"timestamp":" 946869269420"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869269721","data":{"timestamp":" 946869269721"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869270766","data":{"timestamp":" 946869270765"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869273328","data":{"timestamp":" 946869273327"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869274859","data":{"timestamp":" 946869274858"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJISEMEA"," userResponse":" AKAJISEMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869276070","data":{"timestamp":" 946869276069"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869276378","data":{"timestamp":" 946869276378"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869277400","data":{"timestamp":" 946869277400"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJIVUNO"," userResponse":" MAJIVUNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869278325","data":{"timestamp":" 946869278325"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869279306","data":{"timestamp":" 946869279305"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIKUWA"," userResponse":" LILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869279533","data":{"timestamp":" 946869279532"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869280007","data":{"timestamp":" 946869280006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869280734","data":{"timestamp":" 946869280733"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869281264","data":{"timestamp":" 946869281264"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869283020","data":{"timestamp":" 946869283019"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAJIULIZA"," userResponse":" NAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869283573","data":{"timestamp":" 946869283573"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869284440","data":{"timestamp":" 946869284439"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869284695","data":{"timestamp":" 946869284694"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPI"," userResponse":" KIPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869285729","data":{"timestamp":" 946869285729"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITAIVA"," userResponse":" KITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869287116","data":{"timestamp":" 946869287115"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869289088","data":{"timestamp":" 946869289088"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869289630","data":{"timestamp":" 946869289630"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869290458","data":{"timestamp":" 946869290458"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869291370","data":{"timestamp":" 946869291369"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869291876","data":{"timestamp":" 946869291876"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUU"," userResponse":" MGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869293399","data":{"timestamp":" 946869293398"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEVUTWA"," userResponse":" UMEVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869295941","data":{"timestamp":" 946869295939"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869296419","data":{"timestamp":" 946869296418"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AH"," userResponse":" AH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869297839","data":{"timestamp":" 946869297838"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869298247","data":{"timestamp":" 946869298247"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869298695","data":{"timestamp":" 946869298694"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869299023","data":{"timestamp":" 946869299022"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869300017","data":{"timestamp":" 946869300016"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869301410","data":{"timestamp":" 946869301410"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUNGWA"," userResponse":" ILIYOFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869302485","data":{"timestamp":" 946869302484"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869303209","data":{"timestamp":" 946869303208"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869303437","data":{"timestamp":" 946869303436"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869304208","data":{"timestamp":" 946869304208"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869304481","data":{"timestamp":" 946869304481"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869305093","data":{"timestamp":" 946869305093"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869305313","data":{"timestamp":" 946869305312"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869306218","data":{"timestamp":" 946869306218"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869309240","data":{"timestamp":" 946869309240"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869309830","data":{"timestamp":" 946869309829"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUTO"," userResponse":" MVUTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869310681","data":{"timestamp":" 946869310681"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869311603","data":{"timestamp":" 946869311603"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869312534","data":{"timestamp":" 946869312533"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869315323","data":{"timestamp":" 946869315322"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869316509","data":{"timestamp":" 946869316508"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTWA"," userResponse":" ALIVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869317048","data":{"timestamp":" 946869317047"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANDE"," userResponse":" PANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869317949","data":{"timestamp":" 946869317948"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATU"," userResponse":" TATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869318869","data":{"timestamp":" 946869318869"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869319520","data":{"timestamp":" 946869319519"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869320229","data":{"timestamp":" 946869320228"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869322455","data":{"timestamp":" 946869322454"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869323583","data":{"timestamp":" 946869323583"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JAMANI"," userResponse":" JAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869324776","data":{"timestamp":" 946869324775"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869325830","data":{"timestamp":" 946869325828"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869326690","data":{"timestamp":" 946869326689"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869327038","data":{"timestamp":" 946869327037"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869327898","data":{"timestamp":" 946869327898"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUVUTWA"," userResponse":" KUVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869328167","data":{"timestamp":" 946869328167"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869328710","data":{"timestamp":" 946869328709"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869328920","data":{"timestamp":" 946869328919"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869329531","data":{"timestamp":" 946869329531"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NNE"," userResponse":" NNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869332148","data":{"timestamp":" 946869332147"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869332790","data":{"timestamp":" 946869332790"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869333279","data":{"timestamp":" 946869333278"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869334603","data":{"timestamp":" 946869334602"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869335114","data":{"timestamp":" 946869335114"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869335335","data":{"timestamp":" 946869335334"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869336005","data":{"timestamp":" 946869336004"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANO"," userResponse":" TANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869337057","data":{"timestamp":" 946869337056"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAVUTWA"," userResponse":" INAVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869337763","data":{"timestamp":" 946869337762"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869337980","data":{"timestamp":" 946869337978"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869338631","data":{"timestamp":" 946869338631"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITA"," userResponse":" SITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869339531","data":{"timestamp":" 946869339530"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869339803","data":{"timestamp":" 946869339803"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869340538","data":{"timestamp":" 946869340538"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" SABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869341357","data":{"timestamp":" 946869341356"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869341639","data":{"timestamp":" 946869341639"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869342383","data":{"timestamp":" 946869342383"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANE"," userResponse":" NANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869344939","data":{"timestamp":" 946869344938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869346230","data":{"timestamp":" 946869346230"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTWA"," userResponse":" ALIVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869347122","data":{"timestamp":" 946869347121"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869347490","data":{"timestamp":" 946869347490"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869348009","data":{"timestamp":" 946869348009"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869348834","data":{"timestamp":" 946869348834"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869349113","data":{"timestamp":" 946869349113"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULE"," userResponse":" ULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869351757","data":{"timestamp":" 946869351756"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869352244","data":{"timestamp":" 946869352244"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869353224","data":{"timestamp":" 946869353223"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAVUTA"," userResponse":" AKAVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869353693","data":{"timestamp":" 946869353693"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILE"," userResponse":" ZILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869354393","data":{"timestamp":" 946869354392"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869354976","data":{"timestamp":" 946869354975"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869355573","data":{"timestamp":" 946869355572"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869356488","data":{"timestamp":" 946869356488"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869359017","data":{"timestamp":" 946869359017"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869359554","data":{"timestamp":" 946869359553"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869360813","data":{"timestamp":" 946869360812"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAVUTWA"," userResponse":" IKAVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869361623","data":{"timestamp":" 946869361622"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAWA"," userResponse":" IKAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869362854","data":{"timestamp":" 946869362853"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869363224","data":{"timestamp":" 946869363224"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869364484","data":{"timestamp":" 946869364484"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869367860","data":{"timestamp":" 946869367859"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869369389","data":{"timestamp":" 946869369389"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIRUSHA"," userResponse":" AKAJIRUSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869369936","data":{"timestamp":" 946869369936"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869370557","data":{"timestamp":" 946869370556"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869373396","data":{"timestamp":" 946869373395"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869373986","data":{"timestamp":" 946869373985"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANDO"," userResponse":" TANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869374563","data":{"timestamp":" 946869374563"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869375896","data":{"timestamp":" 946869375896"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIMECHUKULIWA"," userResponse":" ZIMECHUKULIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869376174","data":{"timestamp":" 946869376174"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869377046","data":{"timestamp":" 946869377046"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869378789","data":{"timestamp":" 946869378788"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIVUTA"," userResponse":" ALIJIVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869380402","data":{"timestamp":" 946869380402"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TARATIBU"," userResponse":" TARATIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869381066","data":{"timestamp":" 946869381066"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869382699","data":{"timestamp":" 946869382698"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUMIVU"," userResponse":" MAUMIVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869383781","data":{"timestamp":" 946869383780"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869384323","data":{"timestamp":" 946869384322"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869385207","data":{"timestamp":" 946869385207"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UFUKWE"," userResponse":" UFUKWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869387585","data":{"timestamp":" 946869387585"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869389255","data":{"timestamp":" 946869389254"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAHEMA"," userResponse":" AKAHEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869390117","data":{"timestamp":" 946869390116"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869391329","data":{"timestamp":" 946869391329"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJONZI"," userResponse":" MAJONZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869392334","data":{"timestamp":" 946869392333"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869393166","data":{"timestamp":" 946869393165"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869394019","data":{"timestamp":" 946869394018"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869394814","data":{"timestamp":" 946869394813"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869396046","data":{"timestamp":" 946869396046"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PENGINE"," userResponse":" PENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869396680","data":{"timestamp":" 946869396680"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869397754","data":{"timestamp":" 946869397753"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALIKUWA"," userResponse":" HALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869398400","data":{"timestamp":" 946869398400"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869398984","data":{"timestamp":" 946869398983"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869399712","data":{"timestamp":" 946869399711"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABISA"," userResponse":" KABISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869401812","data":{"timestamp":" 946869401812"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869402471","data":{"timestamp":" 946869402471"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869403078","data":{"timestamp":" 946869403077"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869404471","data":{"timestamp":" 946869404470"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869405662","data":{"timestamp":" 946869405661"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869406431","data":{"timestamp":" 946869406430"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869407093","data":{"timestamp":" 946869407092"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869408218","data":{"timestamp":" 946869408218"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MINANE"," userResponse":" MINANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869409732","data":{"timestamp":" 946869409731"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869410872","data":{"timestamp":" 946869410871"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869413039","data":{"timestamp":" 946869413039"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869413989","data":{"timestamp":" 946869413988"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869414744","data":{"timestamp":" 946869414743"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869415854","data":{"timestamp":" 946869415854"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUPATA"," userResponse":" HAKUPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869416633","data":{"timestamp":" 946869416633"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869417456","data":{"timestamp":" 946869417455"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869420219","data":{"timestamp":" 946869420218"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869420349","data":{"timestamp":" 946869420349"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" e4babfb5-8ade-48a2-b34c-bba3c938e6e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.ki.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869456043","data":{"timestamp":" 946869456043"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f6c41b07-8272-4123-a32f-341e67cd92c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.ki.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ki__"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.ki.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869458360","data":{"timestamp":" 946869458360"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f6c41b07-8272-4123-a32f-341e67cd92c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.ki.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ki__"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" i"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.ki.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869471962","data":{"timestamp":" 946869471962"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f6c41b07-8272-4123-a32f-341e67cd92c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.ki.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ki__"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" B"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.ki.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869479960","data":{"timestamp":" 946869479959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f6c41b07-8272-4123-a32f-341e67cd92c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.ki.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ki__"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.ki.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869490590","data":{"timestamp":" 946869490590"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f6c41b07-8272-4123-a32f-341e67cd92c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.ki.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ki__"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.ki.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869492129","data":{"timestamp":" 946869492129"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f6c41b07-8272-4123-a32f-341e67cd92c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.ki.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ki__"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.ki.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869500666","data":{"timestamp":" 946869500666"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f6c41b07-8272-4123-a32f-341e67cd92c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.ki.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ki__"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.ki.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869503461","data":{"timestamp":" 946869503460"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f6c41b07-8272-4123-a32f-341e67cd92c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.ki.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ki__"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.ki.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869512247","data":{"timestamp":" 946869512246"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f6c41b07-8272-4123-a32f-341e67cd92c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.ki.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ki__"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" f"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.ki.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869514642","data":{"timestamp":" 946869514642"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f6c41b07-8272-4123-a32f-341e67cd92c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.ki.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ki__"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" u"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.ki.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869520855","data":{"timestamp":" 946869520855"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f6c41b07-8272-4123-a32f-341e67cd92c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.ki.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ki__"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.ki.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869534585","data":{"timestamp":" 946869534585"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f6c41b07-8272-4123-a32f-341e67cd92c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.ki.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ki__"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.ki.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869536938","data":{"timestamp":" 946869536938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f6c41b07-8272-4123-a32f-341e67cd92c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.ki.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ki__"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.ki.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869545533","data":{"timestamp":" 946869545533"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f6c41b07-8272-4123-a32f-341e67cd92c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.ki.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ki__"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.ki.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869547777","data":{"timestamp":" 946869547777"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f6c41b07-8272-4123-a32f-341e67cd92c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.ki.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ki__"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.ki.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869556523","data":{"timestamp":" 946869556523"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f6c41b07-8272-4123-a32f-341e67cd92c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.ki.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ki__"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.ki.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869558869","data":{"timestamp":" 946869558869"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f6c41b07-8272-4123-a32f-341e67cd92c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.ki.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ki__"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.ki.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869575252","data":{"timestamp":" 946869575251"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f6c41b07-8272-4123-a32f-341e67cd92c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.ki.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ki__"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.ki.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869577590","data":{"timestamp":" 946869577590"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f6c41b07-8272-4123-a32f-341e67cd92c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.ki.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ki__"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.ki.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869594332","data":{"timestamp":" 946869594332"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f6c41b07-8272-4123-a32f-341e67cd92c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.ki.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ki__"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.ki.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869596846","data":{"timestamp":" 946869596846"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f6c41b07-8272-4123-a32f-341e67cd92c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.ki.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ki__"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.ki.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869613900","data":{"timestamp":" 946869613900"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f6c41b07-8272-4123-a32f-341e67cd92c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.ki.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ki__"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.ki.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869615939","data":{"timestamp":" 946869615939"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f6c41b07-8272-4123-a32f-341e67cd92c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.ki.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ki__"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.ki.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869629352","data":{"timestamp":" 946869629351"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f6c41b07-8272-4123-a32f-341e67cd92c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.ki.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write_ki__"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.ki.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869673153","data":{"timestamp":" 946869673153"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" f6c41b07-8272-4123-a32f-341e67cd92c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.ki.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_ki__"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::begin.wrd.ku.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869687483","data":{"timestamp":" 946869687483"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 4e91f61e-ba7a-4386-b614-c3121540ed79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__begin.wrd.ku.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kule"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULE"," userResponse":" KULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::begin.wrd.ku.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869690444","data":{"timestamp":" 946869690443"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 4e91f61e-ba7a-4386-b614-c3121540ed79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__begin.wrd.ku.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kuni"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNI"," userResponse":" KUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::begin.wrd.ku.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869693403","data":{"timestamp":" 946869693401"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 4e91f61e-ba7a-4386-b614-c3121540ed79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__begin.wrd.ku.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kufa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFA"," userResponse":" KUFA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::begin.wrd.ku.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869696382","data":{"timestamp":" 946869696381"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 4e91f61e-ba7a-4386-b614-c3121540ed79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__begin.wrd.ku.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kuwa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::begin.wrd.ku.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869699390","data":{"timestamp":" 946869699390"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 4e91f61e-ba7a-4386-b614-c3121540ed79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__begin.wrd.ku.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMI"," userResponse":" KUMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::begin.wrd.ku.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869701811","data":{"timestamp":" 946869701811"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 4e91f61e-ba7a-4386-b614-c3121540ed79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__begin.wrd.ku.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kuku"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKU"," userResponse":" KUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::begin.wrd.ku.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869704803","data":{"timestamp":" 946869704802"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 4e91f61e-ba7a-4386-b614-c3121540ed79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__begin.wrd.ku.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kuna"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::begin.wrd.ku.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869707714","data":{"timestamp":" 946869707713"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 4e91f61e-ba7a-4386-b614-c3121540ed79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__begin.wrd.ku.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kuta"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTA"," userResponse":" KUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::begin.wrd.ku.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869710620","data":{"timestamp":" 946869710619"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 4e91f61e-ba7a-4386-b614-c3121540ed79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__begin.wrd.ku.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kuua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUUA"," userResponse":" KUUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::begin.wrd.ku.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869713644","data":{"timestamp":" 946869713643"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 4e91f61e-ba7a-4386-b614-c3121540ed79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__begin.wrd.ku.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kula"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULA"," userResponse":" KULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::begin.wrd.ku.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869717066","data":{"timestamp":" 946869717064"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 4e91f61e-ba7a-4386-b614-c3121540ed79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__begin.wrd.ku.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" kula"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869717197","data":{"timestamp":" 946869717197"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_055613"," gameId":" 4e91f61e-ba7a-4386-b614-c3121540ed79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__begin.wrd.ku.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" kula"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULA"," userResponse":" KULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"end":"end"}]}